就算對面係5個kawhi，我勇一樣輕鬆橫掃

因為我勇唔玩巨星籃球
我勇係打團隊籃球
雖然球隊唔係粒粒星
一樣可以靠團隊合作屈你機
依啲先係籃球嘅真諦

WARRIORS IN FOUR!

On9

駁唔到呀

勇士教練真心有料
再加Curry呢個天才

btw 支持暴龍逆轉

你冇機會吖！

你肯定對面5個kawhi
勇士一樣贏到
守都守7死你啦on9

贏到
傳波係快過人嘅橫移

即係你覺得5隻kawhi嘅team defence都會唔會守到
不過算啦 都係口同鼻拗
冇機會真正發生

你唔清楚勇士嘅真正實力
勇士打拓頂盡只係用咗真正實力嘅3%

啱
巴打你最清楚

你明白就好

使唔使叫埋kawhi 跪喺度

pish